連仔提供既自殺hotline

我見連登條link入面得撒記既hotline
其實香港仲有好多條線for 自殺/情緒困擾
仲要係社工聽架
麻煩可唔可以加埋圖d hotline入去
以防line busy

另外d hotline做慣自殺/情緒call
各位熱心市民同手足都可以打去報料同求助
佢地係會保密！保密！保密！
仲有hotline其實唔洗露面，可以一試

推

冇錯 都決定死
點解唔肯比個機會自己
打個電話好申訴下